星期六已經好多人叫唔好守 你堅持 到守唔到就悲天忟人

大佬呀 劉邦咩 次次勸唔掂 最後唔夠打 就要韓信出兵救

我地唔係韓信呀 為左救你地已經好多手足比人拉左

其實條紅隧已經廢左 仲守埋大意義係邊...

守唔到又要人救

悔氣說話

救咗人之後先講

當務之急係救人

大家都知
但救人先

喂 阿哥 係group叫人走個時又話散水撚 想點呀

中大一役個時已經有好多討論post叫大家be water
唔好陣地
全部俾人屌散水撚

好啦而家你地陣地左啦
最後點？
咪就係俾人圍死law

唉，不過都係唔好鬧住，救人先

你入理大親自屌啦⋯⋯

有冇睇另一個post

你會唔會怪當日六四班學生冇走？

學生想守護校園好正常 連校園都比人攻埋 黑警真心可以所有地方都衝入去

想問你屌乜鳩

就嚟團滅仲要比你地屌

嘩。。。連登一朝成堆負皮

救左再鬧

屌你la,點錯都係手足，唸方法救人再當面屌la

實用小小
呢個時候玩割蓆？屌你老母

而家馬後炮最好方法係星期日大清早藍絲清路果時燒撚晒火車橋 再由尖東同z core 兩邊走

但好多野冇如果
respect 手足

你入理大親自屌啦

其實真係唔正常，紅磚座樓真係無咩值得留戀。

exactly
枉我前兩日響連登每個post都覆，叫啲人唔好打陣地
而家走唔到又要全香港一齊救
而家睇緊post嗰啲人聽住你哋，而家去poly嘅話只會令警方奸計得逞，就係將全香港嘅勇武派一網成擒

同埋仲有另一個問題唔知去到幾時開始大家個心雄曬，覺得自己有火魔法就可以打得贏警方嗰啲真槍實彈？ 係咪太高估自己？講咗好多次要玩只可以玩快閃，講到自己都悶

呢家打仗呀 做有意義既事 唔係做有道理既事呀

拉

冇得救，接受現實啦， 再搵多啲人去開花only make 淨返嗰啲前線都被捕埋,黎明行動正式收皮

救左人先講啦

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

香港人要少少時間學識，但依家已經學精左
相信以後唔會重犯

64嗰班唔會怪佢
中大嗰班都唔會怪佢
wei但係經歷咗兩次你都仲要做第三次咁點？!

你開post屌鳩人都叫有意義
不如諗下戰略仲好啦

係group 勸過 比人屌
要做既做左

同我收聲呀！

得罪講句人都未救到就講ed悔氣說話 唔係mon po狗就係分化撚五毛 拉

停啦你老母，係咪時候呀？

此POST已完

正確 對家戰略要人分化

講真, 直接去救理大真係好難, 不如在九龍開花仲實際

叫人走個時比人屌老母時有無人話過個d 人係分化撚呀
有份叫人死守個班去哂邊呀

1. 救人先 檢討後
2. 唔完美 理性講
3. 多體諒 少怪責
4. 遇分化 冷處理

如果你以為be water唔可以用同一招，好似捕魚咁慢慢趕你入窮巷，就可能太天真。之前啲be water 都位到200+ 人。

依家問題唔喺守唔守，而係警暴大幅升級

事後孔明係人都識啦
拉

救左人先啦

救人要緊啊！

救手足先
之後再檢討

Pull

收嗲啦

請善用起底功能

救完手足再講

暫且放下成見
要割要屌都救左手足先啦
同路人少一個就一個架

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️ 講咩都冇用

係錯咗 咁係咪就由佢地死呀!

根本係
個個戀戰撚
以為黑警讀書少係弱智
人地不知幾撚醒

算把喇叫香港人出去幫手 最緊要有工返 世界變成點都冇所謂

拉！

啲手足散到我做左3個哨

知唔知咩叫核彈都唔割？

。

你啱啊，但時光冇得倒流，而家要救人

你收皮啦，守個個又唔係你

講真 好撚多人都係話你分化話你散水撚
根本全部都冇獨立思考
再加上一堆明5毛狂DIU人分化散水 LIHKG見人地多人DIU又DIU埋一份
同暗5毛狂LIKE D 分化POST
等好多人都以為大方向係留守
根本滲透到咁大家都知 但當決定既時候又好似冇咗件事

咪講啦，依家講有咩用

一埋p牌帶風

班勇武以為自己真係無撚敵 講撚左半年都仲要玩死守

等班外面班黑警甴散咗先走啦，暫時留在校內最安全

戀戰之後話返我地唔幫手，真心on9

屌你呢個時勢開呢啲post

救就救，唔救就收嗲返工做奴隸

d人話比人封晒走唔到，咩邏輯，你唔走入去人地點封

搵人出帖，叫城大同港大既手足散左先

係救唔到 班狗家陣係咁拉救援嘅人

大家睇之前起起底，就知係咩人

上面終極分化撚

而家係討論呢樣野既時候？你睇直播收埋啦

諗下點救到先再討論呢單野岩定錯

收皮啦垃雜！

係咁撚樣架啦班撚樣垃圾連登仔

仆街成撚日屌人散水撚分化撚5毛3毛
唔撚聽人意見 唔岩聽就屌鳩人
你老母等收皮啦仆街連登

會呀
六四最後一班有良心的中國人死哂
冇人再可以改變中共
兼且令中國人恐懼唔敢再叫改革
我唔會想六四班學生死

入到去親自屌啦
質佢一槌都得
入左先

圍魏救趙 中環(金融區）

唔好意思，麻煩搵人幫幫手

救完人先屌啦

呢個時候係救左人先講, 救完係再屌啦再一齊進步

pull

點都好，救人先

但我都講咗幾十次poly 係守唔到
面積細
無高低差險要
無宿舍補給
近軍營
跟住又來屌散水撚，冷氣軍師

星期六開始就出唔到去

兄弟爬山 不割不分
我地唔係前線 好多事我地都唔知
唯一知道嘅係佢地係手足，今日之前每一場仗佢都可能救過好多人，今次就得我地救佢好嘛
今次咁邊個都唔想，呢d留翻之後再檢討啦

只要夠人多，呢刻歷史仲可以改寫

咪撚放負啦屌你老母 無論點都好佢地又係手足黎 佢地都係想守住紅隧

你真係要屌既可唔可以等佢地平安番黎先屌

你條垃圾死全家

佢地宜家有退路咩?

成堆人又唔救係到屌

前線唔讀書弱智姐
白衫做部署指揮果班係大學生/鬼佬黎嫁

救完又唔檢討，下次又出事，出事時又話救咗人先，loop 死。

push

六四留守果下就係最大失策
明未？ 歷史的教訓

重點係入面好多都未必係poly人 街人分分鐘仲多

屌你老母

宜家係支援就送頭
只會愈嚟愈多人被捕

救？點救呀手足？俾啲可行嘅意見聽下？

而家情況就好似有人強姦緊你個女，你老婆係強姦犯後面M字腳求個人屌佢放過個女咁我就屌完你個女再屌埋你老婆

反包圍咪又係得個圍字，圍左咁多個月仲唔夠咩？次次都成功屌走狗，但手足俾人捉晒

由811開始已經教左你臥底係會鼓勵你守陣地戰，但仲沉迷呢種打法
保衛校院，問心入面果啲有幾多理大生

星期日晚上係封左，但一路唔係無時間俾人出黎。
係好多人太天真以為自己會無事

屌你老母垃圾
拉

呢啲之後先講啦
救人啦去

最垃圾就係未完場係度 打擊士氣既仆街

就算係咁 都只係一個教訓 唔代表要放棄手足

唔好比負皮影響我方土氣

以後見負皮，散水撚即封

唔好比班共畜玩倒分花

香港人，頂咗咁耐，加油呀

我唔明佢地坐困愁城做乜鳩，真係搏拉

最on9係連班經驗豐富既勇武小隊，竟然都跟住痴埋一份，搞到而家接近全滅

咪再呢d野分化 救人要緊
點都係手足黎

講咁撚多做咩 救人啦屌你老母
仲開衣啲廢po

封哂出口，你話我知點走

學生守自己校園都有錯
更莫講樓下仲有條對大三罷好有用嘅紅隧
仲要呢啲時候先嚟檢討, 唔救人
班"戀戰"手足唔會見到你啲垃圾偉論, 係要講就去理大救完人兜口兜面教精佢哋, 唔去就收皮咪喺到嘈住曬塞住個首頁

拉

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

收嗲啦仆街，冷氣軍師

收嗲啦 拉

根本無可能守
除左叫救左人先仲可以講咩
之前拉左個啲就唔洗救

救左先再檢討啦

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工，學生們暫時留在理大校內最安全。

呢個時候講呢啲野
除左分化我諗唔到有咩用意

要教化就救左人再講

夠多比人拉？

唔错都錯咗，咁依家應該點收科？

個戰略咪就係唔好再守campus

屌你老母吹風撚！

白衫好多係博士添。

樓主之前每個post都吹輸風，係度放負能量
放撚夠負未，係咪比你問到責就攞到彩?
咁嘅情況仲要放負，係咪on撚9

仲屌有咩意思

人地只係贏有Gear 唔好搞笑啦

請大家善用不推文

分明想借啲意搏熱門

好似中大咁，實有大把 MK 仔。

block

唔係而家傾

我有個朋友經常話
勇武響前線做嘢唔洗你教
你唔係企前線唔好做冷氣軍師
佢地自己有分數，好醒唔會有事
終於今次出事啦

宜家講呢啲有咩用，諗下解決方法先啦

on9

唔好再講廢話
救人啊！

手足安全先檢討得唔得呀？？
係好撚無奈呀 救都救唔到
出到去無比狗咬都偷笑
但依家屌黎有意思咩
手足係入邊幾撚無助呀 仲要望住比人屌

就係你呢種人
低估左黑警能力
最尾咪害死哂手足

大佬呀 講左成個禮拜be water架喇

屌你有冇喺現場啊？冷氣軍師就出少句聲，諗下點救人好過啦

唉 原來我咁廢害死人
返工移民算

咁你救唔救啊

加1，，，贏唔到D咩，，

現時尖東街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂、宿舍等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。

成日話救左人先講
你話
點救！

開花？
開花果班被人拉

叫和理非過去？
一次過拉

叫人救人果d
俾個可行plan
唔係叫人送頭

你而家出post屌對件事有乜撚野幫助呀
做成點都好 而家最緊要係救手足出黎 唔係再落井下石話佢地抵死
係有改善既地方 但唔係而家拎出黎講

拉

講撚完唔岩聽咪又係做冷氣軍師架啦

叫人唔好守
就被人話散水撚
心諗香港人係咪咁撚蠢
原來真

be water 拉ge 可能只係和理非
poly果d全勇武

又Block幾件

又拉一班, 仲唔一舖清你袋

之後檢討 馬後炮有咩用
出咗去先!

根本唔應該救

入面就死硬，黑警想殺之前引多d人出去

你地就on9仔咁要表現人性光輝去俾狗咬

所以依家就比人揸撚住個春袋，再用黎做餌拉埋其他手足

我支持守護校園 所以中大學生係岩
但警犬無攻入理大係手足係咁火魔同破壞 明明無狗係入面

你入到咩

On99

救人先

成班阿SIR,來來去叫救人
問佢點救就即時潛水

最該死嘅係噚日朝早清RB嘅藍絲

諗下點幫入啲手足好過啦
垃圾post

BLOCKED

只要多人夠on9,一定有第二第三第四次

樓主講得岩
仲要比人屌做五毛警犬風向狗
大家仲係唔撚明
衰d講句班狗呢幾日已經比過幾次機會
圍住曬點走
呢加唔係打機唔係睇戲
現實係想救都冇得救
慢慢後悔做錯守城呢個決定啦

岩岩訓醒？無攻理大都講得出

因為救佢300人，無左成千人啊

對錯無絕對。咁耐以嚟，行到呢一步，每次十字路口都話一邊係絕路一邊係活路，但又如何呢？

就算真係贏gear. 都贏左你啦！

有勇無謀

無錯

我指好似強攻中大咁個種武力程度

講出真相

咪就係大大個六四即版俾我地睇
佢地後果係點？

不過唔講呢啲先
最緊要佢地無事先

PULL

冇建設嘅post你開黎做乜撚
要檢討救完人先檢唔該

之前係咁放風green object失控
依家呢 即,刻冇哂啲新聞

馬後砲 落井下石人人都識

唔係醒
係佢地被授予無窮無盡既武力同權力
已經無咩本錢硬碰硬

起完底先覆

救完下次再守過

一早講左 守守守 都唔知守乜拍春
be water好地地 係要好似5年前咁死守

唉 點都好 救人要緊

屌完都要救。救返出黎再屌過

收嗲啦on9

懷疑好多係現場既好小讀歷史
完全比情緒帶動自己行動
毫不冷靜
出事就叫人救
同細路仔仆親喊冇咩分別
入立會就識齊上齊落
呢到就話為左掩護和理非走唔切比人封哂路
齊上齊落呢？掩咩護？自己安全唔走
走唔到就只會驚同搵藉口
我fd有份苦口婆心勸佢地走但唔走
佢都灰到返屋企打機
唔係發放失敗主義
而係好撚多人根本唔會聽人既意見
講得好聽就各有各做 實際就英雄主義
同自己意見不合 唔聽都算仲要屌鳩人
唔係叫你聽到十足要跟哂 你可以理解之後再用你自己做法
叫你自己思考下人地講緊d咩
你自己充分考慮仍然留低想做英雄既唔緊要
但唔好叫人黎救累其他有同情心既手足
尖東比人拉左白白幾十個啦
就係因為你地 你地一意孤行
一衰左只識周圍求救
再講落去就長氣得制

唔岩聽就算啦 老人家講野係長氣d

救左人先得唔得？？？樓主依家唔係review,係抽緊水呀

唔檢討 只會不停發生

手足，我都比人話過唔少次散水撚，我一話走be water，比人問自己屋企都唔救，我真係好L奇，佢地想打贏場戰爭，定只係一場戰役，

我明白心情會差
但當務之急，救人要緊
睇下點幫到佢地先，之後再用力屌

收喇

唔好講呢d住
救左人再檢討

依家仲講哩啲有撚用咩

咪撚分化呀 屌你五毛 你咁樣就係想一班人有藉口唔幫理大手足 合理化唔出去幫手

你唔好講到無端端要攻入理大, 你地唔留守人地都唔會攻入去啦!

搞爛左紅隧就算, 一早講左be water 又唔見好就收! 而家瀨哂野就要屌人唔去救, 你知唔知出去都有好大風險架?! 唔係個個都話預左比人拉預左無命咩, 做咩要求救!

Be water都拉左好多6月既悍將，所以現在抗爭者都愈來愈年輕。
同意be water有用處，但依家政治環境短期內贏就始終要打一場實戰。否則要長期組織。

悔氣說話

其實poly一役係馬前炮

淨係識講叫大家救人, 比個可行辦法出黎啦

差佬高層而家認定所有勇武響理大入面, 要一網打盡, 而家即使你燒曬所有狗竇, 班狗都唔會肯鬆口退兵

之前成日講be water
而家呢

夾夾埋埋成萬人去過，成千部車喇

換裝啦全部，宣布唔關自己事，告得入先算啦

所以為左守住校園，叫手足支援，然後犧牲出面手足係值得？

自推

我見出面勁多悔他撚屌人唔幫手 唔救人我先咁講

大佬呀 能勸既勸左
中大唔走 大家以死相救 之後有共識撒

吸取左教訓你都仲堅持守第二度

其實有道理
不過未係時候檢討

警世

無論今日結果係點，運動都未輸

大部分勇武都係和理非進化，全部係比暴行迫出黎，只係差在進化速度

5個月黎最大優勢係因為冇大台，狗拉唔曬，同樣，無論今日定以後都唔會有大台

狗提出的核心示威者概念係不存在的

香港人，散水認輸就係衰比對家睇，唔係要咁柒啊？

救人先 其他唔好理

如果啲狗冇認真，守得到時，又會話守到，屌之前啲人散水撚。到啲狗認真要圍啦，就守唔住啦，又係屌散水撚搞到唔夠人，就算成萬個手足係晒入面咁點，圍困斷資源一樣衰，你會話人多攻出去，有冇諗過就算攻出去都一定會咬走一堆手足，一係咬最頭一係咬最後，然後就可能失去幾十可能甚至上百手足救返成萬人，咁算成功咩

割席唔好咁大聲

收皮。

大家都知今次戰略上係錯左
但唔好指責住
救哂手足出黎先再慢慢屌

其實都搞咗咁多個月，已經講咗好耐唔好理啲陣地撚，自己走到就走，你勸唔到、亦都救唔到佢地

所以今次守中大同埋大嘅報導我連理都廢事理，守黎都唔知做乜，以為入面真係研發組裝緊高達，準備用高達反擊POPO？
獨立思考真係好重要，陣地撚係冇呢樣嘢

每做一樣嘢嘅時候都諗十個理由俾自己。今次守理大嘅目的係乜嘢, 反正兩方嘅意見都有, 剩低嘅就真係交畀自己決定啦。

陣地撚唔需要救，救完下次佢地都係會守陣地俾人拉

你去救佢地只會增加被捕人數

咪撚分化
我完全同意你既論點
但比意見唔係咁比

.

分化撚

佢哋點解唔返入宿舍瞓

咁係咪唔洗出去救？

救人要緊
拉

你講得啱

失敗撚收檔啦

不指責 屌你老母
你唔救人都唔好撚出聲

入而果300人好多極前線 冇咗呢300 之後真係唔知點算

照你咁講圍魏救趙中午發生
理大一早救出啦

俾次機會手足得唔得呀

推，前線做嘢唔洗你教

唔係我哋唔想比，係情況唔容許呀
一去就又逗又捉，係圍獸鬥呀

吊你咩仲守護校園，呢個藉口仲有無7d呀
警察有撚攻你校園咩，中大你都話成個campus
理大一路係攻緊馬路
唔係想放棄理大，係而家幾多勇武和理非過去都係鳩拉，咁樣有用咩

唯一辦法係令其他地方大鑊過紅隧

叫人去poly救人又入唔到去
係外圍聚人班黑警就好似玩happy farm咁有百幾二百友就收割一次拉撚晒

呢個POST的意義係話俾人聽唔應該救
打仗呀, 人數買少見少, 依家呢班根本救唔到
唔應該送頭

冷血都咁話, 跟理工校長去俾人拉係冇辦法中的選擇

所以唔好放棄 最差情況就學另一個post 盡可能證明自己清白減低入罪機率

冷氣舒唔舒服？

五毛見上星期塞足五日好撚驚，咪上嚟吹風叫人留守，大家唔該俾返啲獨立思考分分析下利弊先，728講到而家唔好打陣地喇，唔係想分化，只係唔想見到再有手足中招，而家救咗人先

已經唔係5毛咁簡單
係狗指示5毛帶風向+策略嚟
暴大擺明放水因為知難攻+拋磚引玉 等你地以為自己守得好成功
今次專揀易攻既埋大 再搵5毛狗帶下風血DIU你地散水撚分化撚就一堆人去守
E+脅持晒人質咁 攻就捉 出嚟捉
完美策略

仲有後生過份沉迷youtuber
有營養既頻道又唔睇
勇係夠勇
不過冇分析力
好老實講民主派d人係膠
不過唔會睇埋微辣 大j 達哥韓劇果d冇營養野
抗爭係要知識 唔好沉迷呢d無營養既娛樂

Be water 唔係口號，適當時候唔撤，留守孌死守，唔係唔想幫但實力差距太大，好多人都係有心冇力呀！

Be water都可以換裝扮下街坊
根本好多比人拉都係街坊做大個數
點解短期內贏就要實戰
仲要實戰就一定輸梗邊有咁ge 武器

認同你講法，但依家講一定比人屌，
都係幫手諗下計仔啦

唔好撚再推呢D負面POST

拉

守咩護，走完之後咪又可以入返去。
講到守城咁浪漫咁 戇鳩鳩

衰在戀戰，前幾日狗攻下又退，等勇武以為有火魔就心雄，終於.........

分化撚吊你老母怪手足?食撚屎啦吊你

拉落去

認同樓主
不過等大家平安先再檢討啦

就係呢種態度點叫人同情，咎由自取

係咪On9？守護校園？啲狗對校園冇興趣，100%唔會拆咗佢，目標係人，守得無意義

想點呀你 先知

之前正面衝突，當場捉就入正罪
呢個先係佢地想既。
如果玩少d火一早退晒裝係圖書館溫書，
就算夾硬告都有排打。
呢d就係俾人捉晒路咯

中大都走啦
理大自己又唔走 點救啊 重狗

Come on, not now!

好多叫人留守嘅人自己都唔喺裡面
否則裡面唔會咁少人

無論點
而家最重要係救到人
賽後檢討可以遲少少

問一句，咁救唔救？

你邊撚句嘢係有用？

你一時安逸，但好多手足早已無埋條命，理大都無緊命
手足唔救手足
你算乜手足？你呢啲人根本搵藉口俾自己休息，踩低人抬高自己，合理化自己乜都唔做，你打緊每一隻字嘅時候，手足用緊自己條命搏鬥緊
人地犧牲自己都要救人，你呢？你做緊乜？
落場啦乜都分化！

要怪就怪極權做咗一次，兩次，仲做第三次
don’t blame the victims

連登熱血撚不願面對

走得一個得一個，但冇路真係好絕望。

事後檢討 而家要救人